sell hk今次咁勇猛，大埔超級城保安拒絕狗隻內進

數十人於大埔警署附近燒衣，期間聚集人士與警員對峙，並隔住馬路指罵警員，之後防暴警員從其他方向上前，試圖包抄聚集人士。

聚集人士退入大埔超級城，商場職員拒絕警員進入，有警員指職員涉嫌阻差辦公，個別警員情緒激動，大聲呼喝職員，需要由其他警員勸止及拉走，商場職員未有理會，警員隨後離開商場範圍，並截查附近其他在場人士。

職員咋
隨時俾人小露寶

證明唔知會其實唔入得

好型正氣保安

商場職員未有理會

想睇片 係咪又係個個超冷靜嘅後生保安主管 如果係真係應該升職

唔係個個
上次個個後生好smart sharp 醒
不過今次呢啲啊叔都唔弱
成個大肚腩🤡

推